Задание 3. Верстка готового макета

Skills: html, css, git, github

1. Скачать PSD-макет из приложения

2. Сверстать макет. Верстка должна быть кроссбраузерной и валидной.

3. Проверить валидность верстки (используя W3C валидатор)

4. Залить результат на GitHub